徐時論 YouTube好！YouTube勁！Google、Facebook成為兩大最大言論操盤手！

#YouTube #Google #Facebook

徐時論
YouTube好！YouTube勁！Google、Facebook成為兩大最大言論操盤手！

徐時論TsuisTalk
86.8K subscribers

#YouTube #Google #Facebook